用藍芽連喇叭聽歌所做到較靚聲嘅選擇有？

屋企都係用緊條冇sub仔天龍soundbar聽，要求就係方便，比條sounbar好聲

budget ？

3~4000

Lm

Soundcore motion +

Kef